［IOS/AN］神魔之塔 幾時出十封［15］

唔小心中左1001添

專登等人中伏

今次開得咁快

唔放合體既唐僧同北歐有乜分別

一日冇新合體，三藏⼀日都唔會變

Lm

破完天竺等更新

係咪用獸隊全破

你啱

終於石抽中左一張鐵扇 兩次十抽加逐次抽n次，加埋應該冇30抽

411

高C用道羅斯/主角仲好, 沙僧真係得卍解個樣同搭明狼3屬成就

你又知嘅
不過唔好學，打火關打到想嘔

LM

ching好有$

一早講左果5張卡得白骨精有用

牛魔王隊

果5張卡得白骨精抽唔到shit

我冇乜點課金 啲石儲返黎

光古冇1.5三圍唔好出黎獻世
其餘4隻一樣拜鳩拜

有冇人食完草泥馬冇超絕完美

原來唔一定有，自膠

解放冇點救到隊長為主既系列
北歐靠爸綁奧丁
希臘解放完一下就倉管
巴比倫倍率低
源魔一樣冇人用
埃及都要昇華改技轉行做隊員先救到
古希？不期不待，不受傷害

本來就倉管既除左主角好似都無咩解完係有用

好想水古希潛解主動技轉強化，不過我估只會轉神族

雙眼球點組

組完㗎啦，雙眼球之後求其放乜都得
雜色咪小明
純色咪不死合體
純魔咪大義經
放一兩隻龍撐血已經好撚勁

薔薇隊洗乜3刀喎，單刀已經好勁

有冇大神可以幫小弟健檢 有幾十隻小鳥 同 十隻大鳥 唔知點樣分配啲隊

圖呢

防龍同天使好似ok
不過我都係冇練

防龍都好少用，天使既話火木都練得過，算係功能卡，我練左火木水

紙皮哥哥

做乜野

跪求

上傳失敗 晏少少先再up過

火木本身6*就唔倉啦, 我就5屬都解左,之前競技場要佢第3款轉珠黎解N珠盾, 不過就得火木IV, 以前練到無野練, 有時打到史萊姆就餵落去, 再超慢咁餵滿等

你根本不用寫通關建議………直接來出個炫耀文比較快，因為沒人用的到

酸到

明明樓上有人話有呢隊 三張薔薇都唔係好誇張啫，仲要有兩張都未滿技，實有d癡線佬全隊薔薇添啦

咩係天使

諸界看守者系列

八仙技能唔得我都課都中哂為止
好撚令wtf

神魔冇加現代元素既中國畫風一直好掂
暗示封神要突破？

古希隊伍技能暫時保密

GNN

作最壞打算，太爛所以保密
一係同九封王有隊伍技？

董卓似乎唔錯 mh是咪想buff光暗人隊/出暗人隊呢，連續兩次討伐都係暗人

咁九封王咪好多隊伍技

水暗又唔會勁過瑪雅, 火木
光古可以搭9封既話可能唔錯

但呢D技...你就算書釵果陣出都唔一定放啦

期待封神突破多D

下個版本係咪真係有架

八仙卡圖畫到咁靚會唔會好似戰國咁花瓶？

八仙笑渡迎封神, 咁都無唔係掛

我覺得呂洞賓好似燃燈

個髮型髮色有d似
唔確定係咪出自同一個畫師
燃燈畫師既畫風變化好大而且好耐之前就走咗

暫時未有活動提升封神碎片機率
如果有就好大機會係

花瓶都抽啊dllm
對上一次我癲左係cc呢隻game
ps 已棄n年

預料之內
水暗變極都只係希神既翻版
火木古又係垃圾，倍率幾高都唔會高過81倍，珠數要求高，自產珠方式唔變既話一樣垃圾，隨時食心珠，翻版北歐
光古由4倍變得5倍 隊伍技冇2.5*1.5以上唔好拎出黎獻世

Btw 暗古個樣
火古成個女人咁

暫時保密即是有主神

暗古係九封王個仔，所以頭髮變曬彩虹色

如果光古就咁提升倍率，冇特異功能冇特色
拎咩嚟同一線雜色隊蛇夫/九封王萊昂比較

有冇公會收回鍋玩家

同問

今日午餐有ABC餐，餐既內容就保密，OK?

三圍buff 已經叫特異功能㗎啦，唔通奢望佢抄九封加秒數咩
主動技叫做破埋強化色盾，但仲係得30%就真係垃圾左啲，孟獲都50%啦

比九封更主神嘅主神

主神未必出大佬

狂魔隻主魔故事反而最弱

宙斯同古希有冇關係 會唔會同暗宙出隊伍技 我冇乜留意神魔故事，純粹鳩up下

冇，唔會

純睇希臘神話 宙斯係木古希個孫囉
但我冇睇神魔故事 就唔清楚

九封都已經係全個希臘神話最大粒個個, 仲邊度主

宙斯同古希一樣係異世界神
古希控制宙斯，宙斯同希臘神都要聽古希命令
暗宙斯buff希臘好過啦，出招組合技都好啊

出十封王

咁出番神版既烏拉諾斯, 再出埋克羅諾斯割佢賓周黎手掉落海

希臘唔駛BUFF啦, 火暗直頭爆位添

其他水木光希需要buff
木希夠傷害等出木兼心
水光希缺倍傷同生存力

暗宙都無架，雙技都有哂資料
光你唔好諗啦，邊有得救，結構性問題
已經隊員分流去唔同隊長度，光希仲要加道闡連六封都唔岩佢，要有個墊底既

等子牙做雙子突破，光隊撇甩路西法

獅子，處女，第三隻就係姜子牙啦

覺得暗宙好似虧虧地咁，主動技同光宙差唔多，仲要冇組合技，咁要黎做乜

水古希轉神族啱我隊特哥、幻化黑水妍、幻化水希、水古希、Kula
咁排因為我無雙魚、聞仲、水巫

水希6cd 3rd ，水古5cd，好難維持得到神族符石

呢排想回鍋 聽日講龍隊又幾勁 咩蛇夫隊又ok 想問下我呢堆卡組咩隊好 btw我仲未換個張all max卡

繼續求

唯有慳住用神族珠，水古轉八粒應該用唔晒

呢個先岩

自選揀暗龍 阿撒托斯
配暗水龍使 已經可以過大部份關
雙子天平攞去突破組心照隊打有溢補嘅關

只係睇左純色隊
水：水古希等解放，不過唔知勁唔勁
火：火希
木：那歧
光：光希，等遲d復刻6封王
暗：暗希，練埋雙子天蠍
奧丁岩岩復刻完，你有排都冇得練奧丁，冇異轉奧丁就唔洗諗北歐隊

佢好似已經有異轉奧丁

種族隊：all max果張揀暗龍博下有冇阿撒托斯，想中既機會大d就練左暗龍使上all max先，種族隊係得龍隊玩倒，妖隊既話宜家多數玩薔薇/櫻隊，你都冇，獸隊冇德魯伊，人隊就光人木人水人火人光暗人5種人類隊隊長都冇

係喎 咁既話北歐隊打下主線都得既

阿撒唔洗搏，揀暗龍必中

大神求建議

Ching不如用官方個健檢系統嚟post

幫手睇睇練邊啲卡先 thx
淨係有玩巴龍 想睇下邊啲隊要練左先
岩岩玩返個幾月 新卡都唔知練邊啲
同埋可以加我 冇哂朋友

咁多人回鍋 ，terry可以再戰十年

巴打 請問果個系統係邊度搵到

德伊魯戰隊：頭尾隊長多多或水德，制服成員熊貓風狸，其他睇關卡配
哈沙獸隊：偏磨隊，熊貓獅子必備，可以放光精獸係獅子隔離增傷
暗希隊：突破雙子必備，牛棚有天蠍，快樂王子，奧丁，暗埃等等，要去虛影英靈時代打隻凱拉番嚟
阿撒龍隊同三藏隊你都練咗，但其他一線隊伍唔齊全，要慢慢儲卡
有雙子露娜冇蛇夫
有火希灼蘿冇京哥（絕版卡）
有那岐木希冇鐵扇

有心玩就順便參考下ptt神魔版介紹神魔現況既資料，整理得幾好

係再戰五個十年

Terry最終戰勝歸來

跪求大大們 教小弟 集中火力升邊隊先

入到去冇你既背包

得唔得

頁面下面噤分享→永久公開→copy link

mh新game招技叫皇天擊殺

仲係唔得

click完永久分享後要噤確定,跟住先copy link

岩岩玩返,都想問下大家可以點組隊?

想用五周年個ALL MAX,抽坦己, 值唔值得?

將網址個Q轉R就得咗
特哥水隊：組隊自由，最好短cd為主，牛棚有冰花，水埃，普普露，包子，仙女，水巫，水酒女，千千，太師，優先將大鳥啪比特哥水巫
道羅斯隊：練光埃同友抽抽光精獸，科雷等復刻，先啪道羅斯
那岐隊：鐵扇，木巫，木天使，啪鳥比那岐同木巫
阿撒隊：啪比水暗龍使，毒龍就快復刻可刷
拳皇隊：有拳皇隊員練得就練

我想問埋 唐三藏得合體狼 係咪唔洗玩住
瑪雅係咪要等路西法

合體狼頂住先啦，當然擺合體源義經既話輸出會高好多啦

咁淨番果兩個位有冇咩推介

瑪雅隊暫時最好都係擺六封王天秤架啦，冇六封王既話等復刻啦
話說mh復刻封王都拖左好耐，仲未復刻晒

科雷，梅林（？）都係等有三藏隊既師兄解答啦 見近排好多人問三藏隊點玩，冇三藏既我真係好心酸

三藏過氣 三藏個勢頭咁唔掂，係一年前舊卡而且徒弟唔爭氣
冇不死合體既三藏更加唔掂，轉玩道羅斯啦
三藏制服：三藏，光精獸，光不死合體，科雷
其他牛棚：人類光北遺，獸類光埃（除非破隱身，否則唔建議，因為光精獸下面一拉唔洗心珠就回曬血）妖精梅林同九封女，龍類銅丸（破五屬強化盾同閃高傷時用），龍類道羅斯（高combo追加盾，三藏得五秒轉珠轉得幾高combo？）

咩意思

三藏共鳴回復力，所以光精獸跟隨光不死合體既超高回復力，咁係光精獸下面消四粒珠就回復勁多血，大約有萬幾血啦，唔驚卡心珠先回到血

三藏配隊除左合體係膽，其餘塞滿就夠
白龍精獸最萬能
光人多功能卡，北遺六主相機界王亞瑟
光妖梅林，九封妖，時鐘得1.6倍麻麻，白骨都麻麻
光魔有宇宙個隻地獄炸版直傷
光獸得光埃，歡歡都可以既
光龍白龍之外得道總，算係幾好，但配埋三藏已經4個buff
光機械暫時得競技場隻，都可入隊

12340

哦，原來你講緊光精獸昇華效果，咁我啦

巴哈d人究竟有幾憎阿紅

咁佢d標題又誇張左d既

不佬有好多人唔鍾意呢班譁眾取寵既官方實況主

事實上我都頂佢唔順

垃圾隊講成op隊 連我都想bp佢

三個三國貳地獄級都做比希隊

今次個龍刻係點

想問下可以組咩隊？同埋主升邊幾隻好？

地獄級冇特哥係咪一定要食石過純水成就？

水希放水奶/水狂

之前睇競技場升lv想問下係咪已經過左

求0石隊

26號出

邊夠料教紙皮哥哥

巴哈連亞伯同菊花都有

德魯伊系列+哈沙, 係風狸差DD
暗希, 突破雙子, 天蠍/申公(睇下下星期講唔講突唔突破同點破), 埃及/快樂王子, 去虛影打凱拉, 岩岩好錯過幻化奧丁差DD
火希無灼蘿而且揸住既常駐係火巫同圓桌就差DD
秀吉木巫, 求其係木人都擺住先, 無咩簡, 打到既關卡種類差DD
睇下蓋亞解放成點樣, 得既就牛魔, 鐵扇, 木巫都應該係入得隊
如果暗古希解放OK既, 應該都係放番暗希D野
可以睇埋下個星期GNN點講, 你揸住唔少可能會變強既古希同封神, 睇多陣先

下星期討伐有得換風貍

食咗幾石回體
唔係卡心珠，就係爆發冇力
終於過咗

其實是咪同我講緊？

實係你啦會長

最近回鍋 求方向

呢度好似有幾個公會會長

咪龍隊囉, 普通木暗隊直頭係無隊長, 雙子鐵扇木巫木埃呢D可以練定先

暗龍有咩隊員要追

毒龍

你個隊好有參考價值，多謝師兄

冇秀吉孫策，3成就分開打

我都係參考巴哈上條友個組隊，只係換咗菲爾卡
我既水隊好爛，冇黑水妍冇特素菊孫，唯有用平民卡去過

20石通關 要攻略請pm

新出個活動好正，要睇人品

人品大爆發，我睇錯左，原來出左好耐個活動。

恭喜晒
利申：我都係30石

想玩番，求巴打幫手
唔知點砌或者練咩隊先

點解近排咁多人回鍋 睇黎Terry真係可以再戰五個十年喎

有自選掛

亞特 雙魚 水巫 聞仲 埃及/天使/冰花/敖廣/史蜜莉/水瓶
火希 灼蘿 火巫 紅帽/火埃/酒女/圓桌既貝德維爾/火石抽彈珠
那岐 那岐 木巫 求其，你下個禮拜討伐換風狸擺住先都得，獅子酒女天狗埃及蛇女哈沙想擺/練邊隻就就擺住先
呂布 蘭斯 優格圖 蓄能/阿努/天蠍/埃及
暗希 雙子 阿努 快樂王子(擺雙子隔離)/埃及/天蠍/放天秤都得，衝虛影打凱拉番黎
多多 熊貓，下個禮拜討伐換風狸，獅子/暗德/蛇女/哈沙，副隊長搵水德
蛇夫 雙子 天秤 阿努/天蠍 水仙既可能易斷/暗路cd長d/世界樹/天堂鳥/最易練又唔錯既就街邊搞隻滿技既暗地精再進化

all max未簡就簡阿撒，暗龍使水龍使天龍再遲d整隻滿技解放毒龍

火希，亞特，德魯伊，蛇夫都可以練住先，呂布都唔錯，暗希就推左凱拉番黎先都得
如果仲換到阿撒就龍隊都係優先練既一隊

好詳細呀巴打
勞煩哂
BTW 想問下個all max 點揀？

但係佢地又知有呢樣喎

Facebook無unlike個page掛

佢上面已經講咗揀阿撒
暗屬性龍類
因果破壞 ‧ 阿撒托斯

都有可能係fd搭fd知道

[/quote]好詳細呀巴打
勞煩哂
BTW 想問下個all max 點揀？[/quote]
搵番果個獎賞，簡暗龍，確定，簡阿撒
好似係咁簡，總之千其唔好咁快按確定個掣就得

你有科雷喎，咁唔駛毒龍啦，簡完阿撒就齊腳啦

我搵過啦
無得揀，我應該無呢個獎賞

唔緊要啦，玩下其他先
唔該巴打

你會唔會係已經簡左蛇夫/其他野啦, 個title應該係5周年同封印卡

佢隻蛇夫係五星狀態，應該唔係
all max係3月4號每個10lv以上帳號一定有
啱先睇過佢背包，滿技滿等好似得阿努
應該仲未揀自選
個自選獎賞title好似有寫all max
如果真係搵唔到又未揀，send email去客服

好既
我一陣send email 比客服
唔該巴打

隻蘭斯滿等滿技，係咪自選揀咗佢

呢隻我自己抽的

大家有幾多卡未練？

我有好多：
火酒女、史密莉、波比、處女、五妖女、火阿基斯+佢老母、水源魔、水遊、水妹、木遊、姬氏

市面冇game玩掛
轉珠都叫做有得用下腦
其他game係掛掛掛掛掛

呢個真，冇咩games好玩，所以玩返。都唔知有得自選，係咁岩睇到有獎賞先知

簡巴龍呀 我後悔了

大部分唔三滿都雙滿哂，獨立匣有d唔用得既都練埋 剩番既都係d無興趣郁既
防龍，源龍，萬年鴨，水火暗精獸，光玩，司馬懿，阿市，德川家康，稻姬，水光彈珠，莎拉油王小美錢夫，布袋水肥，水火木暗竺，呢堆幾乎無郁過
disney軒轅仙劍就只係練左d，火肥梅菲清傲等等，仙劍直頭淨係練好逍遙，不過有留哂進化素材

原來我自選之前揀左冰花
好後悔

點睇阿熊直播開mic屌鳩戳哥

直播完未?

屌佢d咩

睇留言話戳戳其實幫佢講好話

之前已經有三大獎：巴龍，道羅斯，蛇夫？

無
果時ON99亂揀

幫佢講好說話仲要俾人話借佢上位，話自己地位高過人，fb公開屌鳩hkt

選左啦，巴龍 幾好用。

我後悔冇簡

我簡左暗古希

反而太耐冇玩，有好多卡都冇

下個版本潛解

練不完的卡
想練既有光埃，冰花，芙蓉，山羊，水瓶，光希，火酒女，劉備，張飛，木蛋，趙雲等等
休閒玩家，唔會強逼自己快d練，多數係打地獄前後需要張卡先啪雀啪肥料練滿

後悔潛解咗火埃, 一次都未帶出場, 無得返轉頭吃滿技火主

埃及個技能好好, 但依家唔多用, 近排只係放過入亞特打輪回
以前用三藏打討伐會入, 有時會入德魯伊隊
用用下信長本身都半個埃及, 慢慢變埋全火人塞哂轉火添, 依家火希用京就得
可能依家地獄關同成就無咩用到埃及既盾 出場率夠資格異轉
木暗好耐無用啦, 不過以前炸版好幫得手

埃及招技好好用，增傷炸版破隱身留屬珠N合一，爆發同當功能卡都得，好耐之前就練曬有既埃及
木埃係木龍獸，木隊就業，以前木龍獸半磨隊打過到好多地獄
火埃火隊，有時切西亞炸版會用佢，練咗火埃唔洗練周瑜
水埃係水巴隊用，但水隊之後
宜家好多隊式微，變到冇咁常用，未至於去到異轉咁不堪既 我想巴比倫異轉多d
宜家有時會擺木埃入暗希或蛇夫隊，練光埃做道羅斯牛棚
其他埃及好少出場

自

除左劍靈 防龍 魔像系列其他有機會出場都all max

道羅斯幾無腦 至少巴龍要轉左右直排 道總拉五粒光+消啲廢珠 已經可以回回八粒光打幾百萬

幾時先出木隊大獎

木古希解放

揀道羅斯都後悔

等睇解放pat 屎出黎

今期555 送5 大肥

琴日用那歧打成就 打左3次秒唔到尾王

轉木希腳轉都夠打

冇計，那岐要夠力要鐵扇木巫，但最重要係開那岐

道羅斯開局80%，唔算打得順，中間遇到心盾同15相剋符石，應該有機會推滿100%，穩定刷就用返蛇夫，一場50~60%問題不大

木萊昂一出就bug

有無公會收我 打唔到討伐

我公會缺人
不過要求至少300-400lv，要面試
唔知收唔收你

Interview

入會要洗定屎忽

1156

我313lv，點in

面試

面試好求其架咋，係line上面丟d圖證明你完成飛龍extra，同show個id幾多lv，改公會名就ok

我無裝line

狗咬呂洞賓

3930

只要唔係lv15就可以入得

問過，唔收
個公會好多限制，我有d想走人

我申請左啦

thank you

個名改得好

預告
禮拜五GNN公布兩個合作預告

3月9號地獄級係唔係曹丕

星期5gnn會唔會話合作對象暫時保密

兩場蛇夫兩場都有鎖神狗

唔係cf咩?

2個合作

Cf re0

re0上個月仲係初步階段咋喎 應該無咁快

咁RE0 D地獄級死左係咪唔駛食石自動由R1開始再打過

食完石再由r1開始就有 比你慳50體+揀隊友時間

早晨

呂洞賓同道羅斯同lv

我覺得道羅斯強度已經超越曬所有黑金

唯一缺常駐，再出隻光妖巫女就天下無敵

想問下自選點簡好 - 普普璐, 洛可可, 潔蘿露爾, 木埃, 光古希, 向日葵

等星期5gnn出唔出光古希技能再講

撇除光古解放未知之數，普普露係最好

洛可可都ok既，火隊解版爆發

擺含羞草頂住檔先

新一代巫女，有特哥減傷特性

睇唔到洛可可
實用性洛高啲既，出場機會多
但普普潛力好高，水隊最高界王，配水巫無出其右

水希隊可以用孫策

姑獲鳥+鐵扇

萬人敵．關師傅

還記得華麗的「冬日暖燈．梅格蘭斯」造型、可愛的「毀滅之叉．亞巴頓」造型嗎？在 15.1 新版本更新後，擁有以下造型的召喚師將可獲得指定數量的靈魂獎賞。

爽賺萬幾魂

還我造型

真．關羽

希牛扇鳥草

姑獲鳥配鐵扇都唔錯

冰花10倍都夠，又雙技，CD又短D，仲有消除附加效果添
不過算兩刀刃，記得閂水巫先開技
自己通常入冰花

冇冰花既我已經忘記左佢既存在

唔係人魔先有2.2倍攻咩

鐵扇做主要輸出

得鐵扇食倒倍攻好似唔係好抵，但係擺太多人魔又會貧血

讓兩隻魔族啲血量真係唔係好見洗

希牛鐵希都18000左加

再擺多兩隻人/魔

當鳥得1HP 都有20000血+草減傷

全隊沒有發動攻擊咩意思都有得嘈

關師傅練4隻入孫策都有得玩下

鳥有減傷會唔會搞到草開唔到

純木冇減傷應該冇事，非純木就冇需要同時放草
佢放眼球都好玩
眼眼 小明姑 眼，減傷再兩隻共嗚2.2

博天降

仲要同之前造型幅4格圖，關羽果狒一樣

係唔係即係有新奧丁毒龍

雙蔡文雙cf

同之前造型幅4格圖

秀吉又有出頭天
陸遜75%減傷，馬起姑鳥常駐1.5*2.2倍
捨棄木巫加讓一隻，但換返3.3倍攻4倍血回返黎

另一隊超buff 就係拳皇
食埋減傷增傷

每回合開2招技浪費生命

希隊天降仲浪費青春

之前關羽奧丁秀吉哈沙每個show一格仔造型果張

到底巴龍隊既極限係邊

想請教討伐王關技能請乜，打極都唔扣血

消光

光屬以外減傷唔知幾多%，即係光屬打入去有原本既傷害，其他屬打入去就得番唔知幾多%，所以就打唔入

不嬲都用巴龍隊打，尋日最多果場都60幾

係，要首批消除版面所有光珠（並必須消除光珠，版面0粒光珠唔得），唔計天降疊珠

我呢場撞埋強化五屬盾

龍刻破 或者配隊配4屬開巴龍做4屬強化，剩番一屬自己做

我4屬手轉火強

等埋光古希技能先

想問下有無d公會可以入
我無公會打唔到討伐

關羽skin出關師傳

黎緊出奧師傳

關羽SKIN唔錯

想問宜家skills lv. max左再食素材會唔會繼續累積回合?

競技場邊到打升階關

競技場主介面右上

去巴哈是但揾個啦

仲諗住出skin會變番性添 做乜係咁加密

max左技仲累積回合做乜

你地係咪都係3930 ？

因為以前睇過一個post(唔記得係巴哈/舊登) 講過，max 完再食，進完之後會升lv。大概係將兩隻lv.10 食落lv.10，進完直上lv.15

不嬲唔得

手動打多3000回合就得

唔會，但出場回合就會累計

原來要手動刷，個陣應該眼殘左sor

以黃忠為例，5*技10/10（滿技）進化就係6*技10/15，食多隻6*技10就會係12/15，再食多隻就係15/15滿技，我諗你問呢個問題都係想練技，不過係進左化，最大技能等級有變先需要咁做，同埋max技可以繼續累積回合呢樣野係唔存在，同埋冇必要存在

max 技係有回合數計，當初木奶解放就係咁，5星木奶實際回合數夠多，解放之後會直接由技10升到12
所以max 技背後一樣有回合數，但只限實際出場數，食技唔會計

即係木奶10技既回合數多過其他卡10技既回合數

之前就係死蠢左，5*練爆技繼續食，諗住進6*仲唔即max

我唔係

唔關事

學牌仔個意思係 佢果陣隻木奶升到10技滿技 一路都有帶出場 中間累積左隱藏既回合數

假設係10技後出場6000回合

咁一潛解就直上12技 因為你有隱藏左既回合數係到

而呢個隱藏既回合數只能靠出場累積 食大小雞唔得

所有卡都一樣

簡潔清楚

唔係，木奶係例子
當技10滿技，回數係8260，再食小怪/大細雀唔會累計
但實際出場既回數會計，如果出多3000回，咁累計係11260
如果進化/解放之後變技12先滿技，佢會直接變到技11，因為實際回合數夠

木奶既情況最多人知因爲開塔初期打素材係最好用，好多人都用到爆回合數，一出解放個陣就好多人自動跳到技12

史sir 中文5**

果陣2隻火龍使一潛就直上12技

已經入左啦
過24小時就可以打

長知識了

手動滿技

果陣隻火龍使一潛再食兩隻雀直上12技

個造型show咗出嚟又冇講幾時先出
仲有奧丁蘭斯毒龍秀吉哈沙呢
奧丁復刻都唔出造型

巫女解放試過咁升技

動態造型當出左架啦

做乜撚成日facebook搞d [有人想知再講] 既直播

有左細雞 手動上5技都懶

無左肥佬仲衰

今年玩家投票相當踴躍，不分類第一高票的作品是行動裝置遊戲《神魔之塔》，共得到 20,853 票，創下歷屆最高票數紀錄，

5石1雞2小雞1瘋頭ok

啲台仔係咁話水暗古廢，光古倍率唔夠，都on99
水古就應該真係廢嘅，暗古有凱拉carry上到22.5倍仲要3消仲有雙子喱啲神隊員都話廢係咪痴撚線
光古7c接近100倍又話唔夠又係痴撚線，4c都已經78倍，定係啲台仔小兒麻痺4c都轉唔到

火古算係一線
放草薙京直排2.5 ，有埋灼蘿可以一戰

木古就冇睇頭，配鐵扇追打有限，除左倍率高啲冇特別

對比希臘...我等到下星期試下兩隊傷害分別先

有改版消息未...

出左古希技能，頂下癮先啦，改版內容要暫時保密架嗎

原來基仔坐左大支個位

「回應關於神魔之塔的行銷手法」

阿紅事件

我看不透今次既大獎強度

睇唔透
但我知木個隻一定冇乜用

迫你玩艦隊

當5機械，滿100%有追打，咁先有81倍

呂洞賓何仙姑
好睇其餘啲肥婆造化
有好既暗或者神肥婆的話就易組
如果又出啲廢技真係讓兩卡

就咁呂洞賓係取代月努變月呂

我覺得肥婆又唔算太伏

已經好過三國二

其實阿紅事件咩黎

「血植異足 ‧ 鐵拐李」不屑與妖魔為伍，

鐵扇公主不屑與拐李為伍
就差唔多

咁你都講得出

呂洞賓 4張果 何仙/呂洞
又黎冇腦隊

隨「八仙」渡海而至的還有「八仙」專屬練技素材「燭龍」，以此素材強化「八仙」系列角色，將可增加 600 技能回合。召喚師可以在公會洞窟、「畫緣相遇」系列雙週關卡及行商要塞中獲得「燭龍」練技。

佛心

除左果老 另外4隻廢到無得再廢

即係無練技小怪，逼你刷素材，一係食雀 ，食小怪起碼有機會跳技

食24隻滿技

練技小怪要(5雞+15小怪)*2先滿

睇完d新卡 即刻覺得三國二又唔係咁垃圾

咁設計係用黎打黑鐵？定會做球 整啲妖精 魔族地獄級？
咁嘅話 幾期待啲妖精卡

董卓洗唔洗打定一隻

打一隻好簡單姐，只係唔知有冇需要刷技能，雖然增傷可以增好多，但係又好似冇乜用咁

無時間打
又感覺唔太實用先問下

我都覺唔係太實用，技能全開通常傷害都好夠，再黎多個全隊4倍追打好似冇咩意思咁

今次是咪得何姑有用

唔鐘意玩家都做到promotion manager
犀利呀mh

仲諗埋d有人想知再講/預告聽日會有預告

安安穩穩咁留石等合作
比三國2更廢既卡機都出得到，佛心

雜色同純色唔同，火隊3串火，光古要5隻色每隻色都3串先有同樣效果(唔計3c同15c既影響)
所以雜色要比純色高好多倍率先正常，100倍我覺得算岩岩好ok，當年佢46比其他純色差更加多，4c 78倍我諗一線既純色都差唔多有呢個數/更高，所以光古呢個雜色既倍率應該係岩岩夠用而已

希臘應該好d?始終火木古希好撚麻煩，又要驚天降搞走強化，開花個4粒火又會破壞個版面食其他珠，依家仲要轉埋直排

得控場果隻好d, 果老都係全八仙先有用
貳有炸版解鎖定，加血召來喎
你應該同戰國果5張肥婆比

想當年既光古，基本上屌打所有隊伍，而家解放左倍率唔差，兩秒轉/風化/軌跡腐蝕等等，要轉7c都好難，結論:雜色蛇夫完勝

水暗古希強度有待實測，但係倍攻好似唔算高，隊長技又綁死神族，本身三消天降又唔穩定，暗都有凱拉carry，水就乜柒都冇

好似唔關強化珠事喎，火木都係睇版面，例如京擺左去左邊，但係d火珠全部去晒右邊，咁就好難比京有多2.5倍

凱拉依家係咪無得打?
我搵唔到佢個關卡

星期二限定

逄星期二就有?
係咪要入公會果D關定普通關卡黎?

通晒所有英靈，逢星期二有

虛影世界英靈時代洛基奧丁線全破，逢星期二就可以入英靈入面既中塔打

長路漫漫

英靈時代打得一兩關

虛影全破，凱拉雙滿 印象中打英靈用左唔少次獸隊

我都試下用獸隊

天照都唔差, 岩哂打呢D短關
我到依家都未砌隊野出黎刷凱拉 仲要見著技15 之前啪左堆小鳥上住場先就算

無天照
岩岩先開始玩番,好多野都未成形好難打

我果陣用巴哈既隊刷，瑪雅六封王六封王天秤人馬瑪雅，餵五隻小鳥七技開始練

今日中咗2次555
勁多大肥

天照本身咪可以速刷凱拉

呢隊我有喎, 下個禮拜二試下先, thank you
刷埋就搵路賣AC, 終於轉到綁

我都係2次555 岩岩好儲落下星期養新卡

冇玩天照隊既習慣，冇練兩隻史古基明王，白羊仲係5＊

當年奧丁果陣練左白羊, 無恥

會係hunter定刀劍/加速呢
留名睇聽日爆套冷門嘅岀嚟

第一次打奧丁應該食石過，第二次好似用雙水瓶磨過去

Hunter 會唔會大想頭咗啲

我覺得可能係港台果D, 日本既大粒既應該都去PAD啦

我們這一家

動物橫町

想問下練趙雲技能先定係練董卓先
利申：冇特哥

董卓

趙雲可以入龍隊，當功能卡
排1515盾

光古希 眼球 木巫 水機偶(機械族) 妲己(龍刻武裝) 光古希

咁排最好?

同PAD合作都有可能同神魔合作 (怪物彈珠)
怪彈同神魔仲要有兩水
不過都係台灣嘢機會大

屌自 搞錯咗芒亨
始終神魔同日本Brand 合作唔係無可能
不過唔好咁大希望

哈姆太郎

小馬寶莉ok

合作a同合作b 雙方有無合作

得龍隊同光希隊 過唔到溢補點算

點解我玩薔薇隊放左妖刀果陣，就算果turn冇開過技，妖刀個縮圖都會發光

有無得唔要邪神像入會

唔知喎，不過有既話就冇人買個figure架啦

今次咁早公佈合作唔驚無人抽八仙

早同遲都冇人抽架啦

你啱，優先次序：水德>趙雲＞水機偶(機械族)

討伐用新ac開軟房俾主帳刷，自己攞曬d獎勵

開夠10個ac

別賣金瘋頭 日後可作交換之用

有無人賣左

之前隻神魔妹妹夠話有用

如果係火鳳燎原，ok既，知名度係港臺夠
不過又係三國乜乜物物好悶姐

btw，頭先試過帶金瘋頭上場睇下佢個主動技咩玩法，點知原來係發動條件不符

台仔已經嘈緊

但係其他小妹冇用，得個擺字

強化素材唔入素材背包呢個問題一早存在啦，信天翁青郎君祝願海蝶都係咁

火(木)古希隊伍技能：2粒強化火(木)珠周圍轉火(木)珠
i.e. 月讀隊長技
各位點睇

垃圾

連登有冇神魔tg谷呀？

話左火木古希唔關強化珠事

暗宙地獄級又係火暗希隊既天下

Hunter點4個字

全職獵人

係火光

亨他亨他

正喎

CLS

正

咁有錢

瘋狂出錯 Orz
咁睇都唔係咁差，而且轉得好有 payoff
二線中或者有可能嘅

夢界出咗公告會熄server

直行2.5倍食人品lor，其實火古既話京都諗得過，不過唔知會唔會好易斷6粒相連，木可以入鐵扇，不過要鐵扇有2.5倍既話都係睇版面

WTF 會唔會太快，真心覺得夢界個idea幾好，一定好撚過時空之門，點解要咁快收檔

主角屬性幾易估
小岡：木
基路亞：光
酷拉皮卡：火
醫生：水

貓女地獄、蟻王夢魘

一定留石抽滿

唉，好灰呀

到底用港譯定唔知佢講咩嘅台譯

MH自己唔同神魔搞crossover 自己都有責任
出兩三張卡都得呀，出垃圾造型 撚有人記得

夢界idea係好但練夢偶太重複作業
仲要用一兩版就用唔著
不過卡面好靚

聽Terry段youtube訪問佢有冇其他遊戲計劃，覺佢答得無乜信心

育成呢個idea我都覺得幾新奇，不過難聽d講句都係重複撳掣，d故事最多都係睇一次，同埋冇耐性既話真係會覺得悶
至於戰鬥果part，其實都唔覺特別吸引或者刺激咁 小弟果陣玩到有3張S1已經覺得悶就退左game

唔係已經整緊新game啦咩

竟然傾到hxh
我到依家都唔敢睇hxh, 因為如果追哂既話就要等個孫燒畀我

夢界有神魔角色，神魔就得夢界既skin，同埋覺得果幾個夢界skin同神魔既風格好唔夾咁，係水主好少少

合作對象都抄

真係hunter
想要刀劍

諗下會唔會出啲豬頭骨角色黎合作好過 好似當初迪迪尼咁

神抄之塔

好想佢出返魔鏡皇后個類嘅卡
轉得快有着數

迪迪尼+所羅門就係差魔鏡抽唔倒

八仙88 cf 同獵人應該強度同拳王出既時代強度差唔多

暗宙斯仲以為會出到好難
又做球道總

【討論】之前在夢界儲石等倒閉的 成功了你們 夢醒了

好彩玩左幾個月都零課金

想當年Andrew玩日月狼隊

希隊

抽到兩隻 塞過落暗希40%掉珠隊玩過
不過隊長好似只係打過幾次聯賽

小剛係唔係同革新英雄類似系統

屌，喺怪彈先見完hunter幾個月後又要局住喺神魔見多次

登入獎勵冇得換番做神魔魔法石

但台灣唔係就咁叫獵人
如果用四字動漫叫全職獵人可以ff下可能會用港譯

.tw/1/159701.html

terry會唔會話外出取材 停更神魔

希望有大岡

月努隊重出江湖

地獄道羅斯輕鬆輾
但隻新宙斯好似無咩用,仲有邊隊希臘要擺佢

光宙都嫌冇用，暗宙連組合技都冇埋，除非佢三圍好高啦，如果唔係都會成為倉管大隊長

廢到 刷嚟都無用

希隊解3成就用

3成就粒龍刻舊既，mh可唔可以唔好咁hea

咁都有啲玩家未有既

九封王龍刻用得最多, 係咪得佢可以控場2回 ?

好似係，其他最多控一回

9封王嗰粒=最保命龍刻

3排心果粒都係好野黎

早知就唔打啦, 火希淨係帶一個清暗既2血食左幾粒石呀屌

食得算少啦

草薙咪可以炸版 光木心鎖定嗰關仲可以無限洗技

咪就係淨係帶左京, 諗住王一炸完王二手轉就得, 點知王二殺唔死

用道總有咩可以解中毒

萊昂亂入算啦，打少隻

唔駛解, 王一科雷/一技/精獸/第二邊隻道 擠走, 王二二技, 精獸隔離隻道
解純光就王一光埃+王二宇宙圍城光肥婆
湊夠狀態就得, 解埋三種就光肥婆換百鬼雙周既巨象暗轉光光妖

當然你要秒暗希啦, 不過好易就秒

道羅斯食2個附加效果slot係好勁

係喎唔記得佢已經改成2個附加效果, 仲易擠, 開少個技都得

係洛基太強定係地獄級太弱

紙皮太勁

勁到破壞平衡

八仙個抽卡係咪星期一有

伏都仆街喎

我過唔到八封啊！

今個版本會唔會出封神突破？

呂洞賓唔差wor ching

我用暗希唔好~

認真，呂+何就on99咁，雙呂就真係唔差既

火希 京 灼蘿 火妍 不知火 火希 咪得囉

王一滿血中毒+被打都仲有血唔會死
直接王一洗走中毒就win唔駛煩

雙呂有前途D, 同暗希差擺凱拉高回, 不過倍率都高, 費時天降既話都用得過, 學呂布塞哂轉暗卡就得, 回回開技

食左囉,煉妍幻妍京真田, 應該唔好用幻妍擺隻埃炸多次版, 不過算啦, 果陣諗住開得灼蘿都尾段, 又無計中毒+打會唔會死, 放真田

本多真係好型

真田，洛可可，京，火慾母神
吸毒用真田洗走佢，跟住開京，到王一開火慾母神，王二開洛可可卍解
乜火希隊真係咁難打咩，有京都嬴左一半啦

得個型字

其實依家係咪每個版本都有神解

我白癡囉

有阿特蘭提斯就用佢刷啦

我隻凱拉都係等抽到佢先開始刷

火希隊好易打，我個配隊係京 火巫 灼蘿 孫小美(打完覺得換月如更無腦)
一開始有技就開，唔理扣血反正有灼蘿
王一血開京，二血開孫小美
暗宙斯地獄唔難，近期d新地獄冇上年咁刁難
唔通係為咗遷就回鍋玩家？

似係咁喇

然後夢靨級就照出難既，反正大條道理夢靨會好撚難

帳已賣，留番畀果個人慢慢刷

上面巴打唔係打完黑宙斯黎？

賣完帳再買另一個帳番黎玩

近排d地獄級無視成就既話真係好似打超級咁 我覺得近排比較難既三成就都係上星期既甘寧

係呀, 我聽日打埋競技場保傳奇先交收添
不過唔到收錢果刻都未知既

棄驚

廢是次次改版都課金, 又唔會玩到佢執笠既, 趁D卡仲齊既時候仲有價值就賣左佢算

咩價位

2XXX
抽新天竺之前賣應該可以叫高D, 果陣儲埋儲埋有百五粒石, 反正抽之前同依家都係差一張阿市/白骨

CF同HXH如果都出抽卡佢咪發發
一個版本三部機

CF最快都下下個版本啦
HXH可能更耐

三國2賣靈魂150是咪已經skip左？

恭喜脱坑

手遊廠商MADHEAD
擬與 Forside 子公司 Forcid Media
合作在日本推出《 夢界物語 》

資料來源:

📍想知更多內容記得讚好 KINGO
--------------------------------------------------

港台撈唔掂轉移陣地去日本

all max 抽光古希好無定洛可可？

FB D好友自動變friend 睇下邊個原來以前有玩過都唔錯喎

好似以前時空之門都有呢個功能，唔肯定有冇記錯

唔該巴打

夢界出咗最後一個夢域大團圓結局，搞掂咗個boss，世界回復正常，正式完結咗成隻game
佢d日系畫風啱日本仔，又可以出曬成隻game收錢（斷估唔係課金制掛），有得賺

你淨係無呢兩張咩

日系手遊嘅機率 mh今次醒目，應該可以撈一畢

我本身冇普普璐, 洛可可, 潔蘿露爾, 木埃, 光古希, 向日葵

關鍵係你有冇阿撒托斯同道羅斯先...

淨睇呢班既話
有阿特蘭提斯/花妖隊長就一定普普璐
有那歧可以考慮木埃
火隊目前得火希好J但係full team火希無位出洛可可
光古要好齊卡先叫勁唔太建議
潔蘿露爾同向日葵個人唔建議浪費AM機會落佢地身上

光古希最終會戰勝歸來

齊晒, 光古要配乜

木巫沒得走
眼球都係必中
水德睇關，基本上10次會出9次

唯獨淫妲...有武器應出
沒武器既話暗妖/暗龍當中
霹靂既妖后/阿撒托斯都可以睇情況出

看關卡 水德 水埃 二選一

有無公會收我，老牌玩家回鍋hea 玩，可以每日清晒公會任務，最好有群組吹下水

下次all max自選係6週年定10週年

有先講

除左共慘黨攻打台灣之外 mh仲有可能執

mh除咗神魔無以為繼
出既兩隻『原創』game都收曬皮
新開發果隻十劃未有一撇，就算出都唔睇好
靠神魔撐得幾耐？

是但係fb回鍋區搵個公會啦
宜家玩既人少全盛時期咁多，好多公會都缺人，肯長期玩通常都會收

空虛寂寞凍

熱撚死

No. 6132 - 全知的支配者 ‧ 猶格索托斯(動態造型)

冇潛解 ？

虛空建構者‧ 猶格索托斯

No. 6132 有咁多咩

number for skins

改咗名，應該有潛解

5. 遊戲內容調整
- 統一「身旁成員同得加攻效果」、「隨機成員獲得加攻效果」類型技能之間的互動
- 於競技場模式中，進行合體或變身由原來扣除 80 點戰力變為不扣戰力
- 競技場每日刷新次數上限調整為 2 次

好呀咁油王要靠運先刷得中讓仍既塔, 普通人2次都夠打到5個無咁難啃既塔

讓塔撚

terry收入減半

未必, 真油王要刷排名點都會刷, 有機會食多咗石.

靠讓塔食頭幾位嘅, 應該都會食石刷一、兩個禮拜, 咁快喺50位內消息, 好易被標籤讓塔撚.

讓塔係公開嘅秘密嚟 有啲仲好自豪咁鬧返啲屌讓塔嘅人
呢家咪有機會比佢地證明自己嘅實力囉

No. 1713 - 神來之筆 ‧ 春香
融冰之靈：1 回合內，凍結符石轉化為可消除的狀態，每消除 1 粒凍結符石，全隊攻擊力
提升 0.2 倍及回復 3000 點生命力，消除 10 粒可提升至最大 3 倍攻擊力及回復 30000
點生命力

會唔會難用左d

埃神武裝

有咩咁出奇，武裝有排玩 ，只係換個方法去buff舊卡，唔係無條件加強

咪又係減cd
一係就buff 主動技啲直傷公式，但唔係埃神隊長都冇人會理幾多直傷
我覺得最大問題係武裝龍刻唔可以做隊長個粒，冇技用

都無全版冰左嘅關先有機會留場

都唔稀罕佢既回血同3倍攻，主要都係解全版凍結3回合
我都係用番幻水狂算

都復刻7封王

變6cd已經屈左機

in #6 i trust

各位召喚師大家好~
工程師有一些非常重要的事情要跟大家說!
1. 由於我們更新了神魔之塔遊戲引擎版本，所有召喚師在最初登入15.1時，召喚師將會重新下載所有更新檔。由於下載的資料較多，所以我們建議召喚師連接WiFi無線網路才進行下載，以免耗用手機流量數據限額。我們這樣做是因為我們解決了使用iOS的召喚師偶然遇上重覆下載更新檔的問題、減低遊戲程式佔用手機儲存空間及更有效載入遊戲資源，改善iOS及Android神魔之塔遊玩質素。

2. 我們亦將Android系統最低支援版本由 4.0.3版本升為 4.1，Android系統未更新至4.1的召喚師請盡快更新才可以遊玩神魔之塔。

3. 使用iOS版本的召喚師請留意：當下載遊戲更新檔後，請在遊戲中的設定按檢查遊戲檔案除去多餘無用的數據，詳情可以參考:

4. 15.1即將開放，開放初時將會進行分流，請各位玩家耐心等候。

又要重新down一次

#6都未過到

7抽+2抽送，齊曬，除左木大獎之外

人流眾多登入分流

今次大獎係....?

呂洞賓>仙姑>不提也罷

哈...都係留番 d 石, 抽佢送戈野免費算數

其實知道 hunter 幾時出未?

今次d卡得6星，即係要狂刷素材

素材一場14鎖匙

200條匙未用

1000條up未用

之前唔係話雙週會跌

送好多靈魂
昇華好似可以用朋友/公會代表？

登入一抽呂洞，成個版本唔洗抽卡

廿萬一隻，50隻

做乜撚變左全螢幕

抽到肥婆中既肥婆藍采和

神魔係唔係14:9
改左做全螢幕上下加埋成3cm空左

問題係新卡全部練滿技有排刷同唔知要幾多鎖匙先得 ，未計複製人

打左兩場超級，唔跌素材，似係伏，或者機率好低

回鍋抽到蛇夫 好滾動

屌 我都係中藍采和 仲要登入同月禮包果抽都係佢

有咩卡要練

On99 木萊昂依然係bug 開唔到

仙姑 八仙d主動咁垃圾仲要最少放多2隻先有用

全部最少練一張，張果老可以複製人

暫時刷雙週超級遇到素材必跌卡

同步左fb好友 一大堆過百日無上線既人係到

成個系列得呂洞賓有價值
自己獨立組隊配月毒

其他？狗也不屌

我又無事bo

法那斯都幾勁

火古希

請問連登神魔公會ID 係幾多?
想申請入會

佛心TERRY幫玩家留石抽HUNTER

水暗古希同未解放有乜分別

金瘋頭有咩用

全部練一張
雙週都有用過佢

連續兩次石抽呂洞賓 應該唔係細獎黎架呵

咁好運
放複數呂洞濱落呂何隊

雙呂屌打呂何

其實有狗頭+棄天帝 呢個series係咪唔洗抽

話遲啲可以用嚟交易 唔好賣住

抽隻火控場囉, 唔用火酒白羊既話

睇完八仙故事，成班人無無聊聊嘻嘻哈哈打打鬧鬧on99，小學
仙境養埋呢班無所事事既神仙真係浪費資源

八仙不嬲廢

過下海都可以拎出黎炫耀

鐵拐李=中二病毒撚

本來見卡圖畫得咁靚廢技都抽
睇完故事觀感負面，抽卡意欲大幅下降

鐵拐李正式取代蛇夫(雖然蛇夫故事唔中二)成為神魔中二之最

茍杳做乜變左太上老君隻狗

舊玩家回鍋 想問依家有咩隊勁？
以前玩開火希隊 依家玩緊巴龍隊

睇打咩關架啵
常用望一望fd list排行就係
巴龍隊唔差既
除左鎖龍/溢補關外都好夠力

鐵拐李得那歧水準

但玩得耐巴龍都開始有d悶 有冇咩隊推介可以練下

那岐好啲

funson個倉咁
係咪咁執用住打上八九封再改？

解完古希無左10隻號角

機械族個定位好似半磨隊咁

值咩?

100%左其實好好用
不過過程太耐

火古希一定值

4機械+2功能卡幾好

但依家機械太少

【請先看影片】大家有聽說過輪迴關卡「連戰封王」的都市傳說嗎……？
相傳在今日 ( 3 月 5 日) 版本更新之後，有玩家挑戰「連戰封王」時，聽到本來十分動聽的背景音樂，換成了一位男性哼出極度怪異的音樂，

好啦！其實是我們錯誤上載一位男同事的錄音，取代了連戰封王的背景音樂。而此段聲音已經被刪去，玩家重新登入遊戲更新就不會再聽到此「悅耳」的聲音。希望這個小錯誤能搏君一笑！感謝大家支持《神魔之塔》！

除左火古潛解，仲有冇其他古希要疊珠 打左一場火古潛解已經覺得仲難打過狂魔異轉

火木都唔差，暗有隊員carry，光古倍率幾高，啱啱玩左陣，水古

火木要疊，暗水同屬拼圖好簡單，光王關5屬盾厚血

神力的湧現打完話重登有獎賞
有咩賞？

水:特哥，巔峰素，黑水妍，菊哥
火:有京哥既火希，有黑火妍既切西亞
木:有鐵扇既木希，有鐵扇既那岐
光:道羅斯，三藏，瑪雅
暗:暗希，月讀阿努，呂布/呂洞賓
雜色:拳皇，有雙子既蛇夫，眼球，九封王
獸:有風狸既水/光德伊魯，哈沙
妖精:櫻，薔薇
人類:一頁書/葉小釵

鐵拐李既隊長技隊伍技設計好on9下
消同敵屬珠先有增傷，但隊伍技轉9咗木屬以外其他珠，版面長期冇五屬珠，想爆發既時候要看臉，仲衰過秀吉
基礎倍率唔入流，就算有機械族都高唔到幾多
話就話解決機械族儲能慢既問題，但變相解盾能力差，咁都叫最大獎

打返相對killer種族都勁既

鐵拐李倍率低到喊，仲要有條件增傷，連秀吉木古希都不如 ，今次新卡呂洞賓>何仙姑>韓湘子，其他是但

咁耐以嚟只係用過隻光古希打早期嘅討伐戰.... 其他放置mode.
火古希我印象中未出過場添

亞瑟依家仲有冇用？

更新完個mon細左，等天降lag左，有冇師兄都係咁

無

潛解火古希可以上火隊一線

利申玩開火隊

屌 唔記得打競技場升階
仲喺grade8

蝕咗喇

我都係星期日晚先記得一次過清

古希
火>木>光>不提也罷

冇咩嘢玩都可能昇華潛解班古希... 反正佢將啲造型折咗做靈魂退返嚟

終於有火隊

依家最勁係咩隊？

睇到了thx

應該玩呂布隊定係呂洞賓？啱啱先玩返唔識組暗隊

暗隊靠強大隊員carry，升咗隊員先啦
雙子，天蠍，阿努，棄天帝，蘭斯，九封王，暗埃，凱拉，奧丁，優格圖，快樂王子，月讀等等
呂洞賓主動技係棄天帝2.0，隊長技倍率高過呂布，應該練佢做隊長先，反正都係抱雙子大腿

呂洞倍率高啲 但無加秒
所以試下呂洞加露娜

更新完好lag，仲以為冇開流暢模式
打普通關卡lag到好似打輪迴咁

呂洞唔洗加秒啦，又唔洗好似呂布咁轉全體

我用希隊等天降會lag，其他隊好似冇乜事，不過個mon都係縮細左，有d唔慣

洞賓用武裝妲己加秒應該好過露娜
雖然冇加攻，但齊色又有排珠增傷

唔加秒得既 但用慣左加秒既番唔到轉頭

切西瓜龍刻好lag

神族都有攻既 不過齊色的確易解成就

深潛玩家，無嘢做上吓水

好彩唔識玩切西瓜，唔關我事 不過頭先用龍璃都有少少lag

不如加個frd先
143371633
招大量呂布同呂洞賓
有全滿呂布 妲妃 呂洞賓 暗巴 夏侯惇
水火木狂魔
火水木光希
最主要放呂布同呂洞賓

呂洞賓 用一隻雙子係咪就夠？
有冇話邊隻隊員一定需要㗎？
我有2隻雙子 天蠍 快樂王子 奧丁 呂布 妲妃 申公豹 魔羊 暗主
係咪用 雙子 快樂王子 呂布 妲妃 最fit?

唔轉game engine好過轉

呂呂 定係 呂何

呂呂，呂狗，呂毒

何招隊長技唔知做乜柒 唔計複製人 八仙得果老招技叫有少少用 點塞到4隻

茍杳出唔出卡

呂 呂 呂 雙子 狗 何

何做隊員，頭尾呂，可以組雜色或者純暗

頭尾呂仲要何做乜

常駐1.8倍

唔只1.8,開技之後會一直有雜色神族珠，buff曬全隊

呂輕鬆屌打輪回

點組

我反而覺得係

呂洞賓>>>>>機械鐵>>仙姑

機械都仲可以望機械族出好野

仙姑4八仙已經無撚得救

仙姑等光隊長

一線沒問題，夠大力之餘火隊有京哥有灼蘿唔怕火珠太多com數少

可惜既係十之有九鬥唔贏火希

利申，有玩火隊，不過火古練都無練過只係打左試用關

但係主動技黎講鐵真係一般，仙姑起碼都算係幾強既常駐增傷（可以一直秒既話）

鐵拐李仲衰過秀吉那岐 ，何仙姑淨係擺光希瑪雅別西隊已經好好用

火隊無京係咪人生已完

Same as 暗隊無突破雙子

暗隊都仲有蘭斯天蠍可以頂住先，雖然倍攻低好多，但係火隊好似除左京都冇其他常駐界王拳 同埋雙子仲有機會抽倒，京就

你d卡係原始狀態定點？
妲己冇兩張就唔好擺，因為武裝龍刻一定要食一隻，冇武裝既妲己只係倉管
呂洞賓招技跌暗神珠，所以隊員最好係暗神
呂布功能只係轉珠，有好多代替品，擺異轉有轉珠又有大增傷三圍高，擺天蠍有小界王拳增傷破防又轉多屬珠
雙子一隻就夠，其他擺解版增傷轉珠卡
呂洞賓主動技cd短，唔洗咁多轉珠卡
不過點都係睇關卡配隊，基本上雙子走唔甩，唔會消除既持續增傷太op

唔使咁考究乜卡頂住先
只係一個比喻而已

有3張呂洞賓應該練幾多張好

唔玩呂仙既一隻
玩既話3隻+雙子露娜/狗頭ETC

老李目前都係望未來，現在睇就廢架啦

仙姑招技係ok既，但係目前既環境好難話秒到底
就係因為好難秒到底大家先要血回都夠or有減傷既隊

光希同瑪雅...我諗我會次路西法多過放仙姑~

人生未完，火隊人生完左姐

認真
京都只係入到火希火古希同櫻隊

問題係火隊目前肯定一線既就係火希同火古希（櫻好多時唔組純火）
係火隊新既強力隊長出之前

無京用火隊差一大截

呂洞個魔妖killer 2倍都唔差既

櫻唔擺返全妖保根好咩

櫻擺全妖當然好

不過櫻隊一向好多擺法
櫻京應該係其中一隻出名既

櫻隊多數純妖，始終櫻隊本身倍攻唔高，非妖精連僅餘既倍攻都食唔倒，仲要冇埋根性，生存能力降低一大截
火妖隊呢，以宜家既卡都好難砌

我覺得仙姑算係潛力股，雖然宜家光隊都未必有位擺佢，反而李呢，招技廢，救唔倒

勁嘅話我可以升爆哂佢呀
妲妃同雙子 暗主 魔羊都係升盡哂

李係睇之後機械出乜姐，主動技真心無乜料到。增傷普普通通3機械必+3秒CD8黎講都真係無乜特別。

仙姑嘛....光希瑪雅我都有但係真係無興趣抽佢，抽到就算練都唔會出佢咁濟....
簡單D講就係呢一刻你光隊可以入仙姑既大可以用路西
潛力真係唔太見到

其實，就只係「目前無用但有可能選D有D用」同「完全睇唔到有乜撚用」既分別姐

我想問下你哋指嘅何係指咩？

何仙姑

魔羊同申公豹過氣咗好耐，三圍低，純轉珠唔實用
雙子同天蠍要突破咗先op
暗主當功能卡，三圍太低通常唔會擺，擺九封王好過(公會有冇得打九封王？)
奧丁夠唔夠素材異轉佢？

李好垃圾，就算之後出專武都好唔到幾多，增傷限制on99，除非改頭換面，否則睇唔出佢有潛力
何放係邊隊都唔係必要，持續條件同月讀異曲同工，濕9盾太多唔可以下下秒殺，太多d怪攻擊cd1

李我一抽中左用過下

講真個增傷限制有D煩，用就唔難既，三圍都夠洗，係睇專武點set姐
咪話我話整隻可以令機械好快就上100%既話就已經相當唔錯

不過呢D目前黎講都係FF，但係我唔會排除佢可能有好專武所以會當佢有潛力先

何嘛...巴打呢句就係祂最大既問題

月讀係排珠都要做隊長玩月奴隊先起到
何點出

魔羊 連暗獸隊都未必放，暗隊既話宜家練天蠍先，等申公豹有朝一日真係有得突破再睇下值唔值得練，魔羊

封神突破下下版有未

月讀一定要一turn秒，何唔洗，甚至拖turn都得，但係李最大得2.2倍，我擺木機偶都2.2啦，洗鬼要等100%行動值咩，要倍攻我擺阿里巴巴唔好？要等就真係等到佢出機械族隊冇野放就放佢做隊員
鐵拐李我未抽倒，冇測試過，估計最多同那歧隊平排

最尾果句

今時今日咁多CD1點拖turn丫，十有八九咪又係要秒....

我就只能講木機阿里巴巴我都有，那歧仲唔止1隻...
其實都係睇情況架姐
木機要多消珠最好唔好有sub 9盾
阿里巴巴技能增傷完勝，不過三圍鳩左D
鐵既技呢係計wave既，可以打兩條血

好老實鐵招技我只係當功能卡
不過我估唔少巴打沒留意到計wave既話打兩條血係有利好多...

那歧今時今日倍率唔夠要鐵扇撐
用得鐵扇血已經低，想穩仲可能要入木玩具...

鐵打出黎既倍率係比那歧好唔少D既
機械本身行動值有加成
消敵屬珠都有
造珠都有又沒火木古咁多到個版面亂哂

10分我俾到~7分左右
中上水平咁啦

打落有鐵扇既那歧都係最好，不過你沒鐵扇既話就....

事實黎

鐵係功能卡+未來可能有D用既隊長卡
仙姑就....

一抽何仙姑

想喊未

真係冇留意鐵計wave
不過那歧隊頭尾解版破盾爆發集合於一身，鐵單純增傷，又唔係增得多
那歧易做高combo，擺木巫perfect match，鐵就冇一set心一set木，回復同combo比較低，仲要冇兼屬，其實係靠追打拉高輸出，同埋鐵排走左鐵扇含羞草

那岐會轉心珠已經係兩回事啦

好長唔想quote

那歧今時今日係倍率太低
沒鐵扇既話打道中既小怪/小boss好多時都秒唔到又要靠回復

鐵呢都係呢句
目前只能算中上，係睇專武會係D乜
專武唔夠好就做功能卡啦，隊長呢個位唔到你坐架啦柒頭

至於計wave呢樣野就預左巴打睇唔到
因為鐵招技個介紹水蛇春咁長

唔係我用佢打塔轉錯珠殺唔到boss我都唔會留意到佢係計wave既

分解左佢囉

計wave都d既，不過其實都唔係經常要用到計wave增傷

勁d*

亞瑟仲算係一線隊？

呢屬就睇你點玩啦

計wave增傷唔多，但目前既出場率都唔錯

只要boss係2血或以上，沒附加消除就可以考慮
如果boss有濕鳩盾就更加好
地獄級或以上大Q把呢D濕鳩boss

我覺得唔算，起碼唔係做成就既話我都唔會特登拎黎用，只係黃忠1.2倍血carry成個隊

其實機械族遲早會改個儲氣快啲就可以堀起
而家儲氣實在太過慢
其實上到100%我覺得唔差

以前狂魔初時都係被指暖機太耐
家陣機械其實都一樣

睇你齊唔齊專武

有齊黃忠/雨柔 一頁書 蒼就1線
唔齊就2線
乜柒都沒就3線

計wave先正，屌而家三條血既boss，又或者復活三次boss

我都係咁諗

所以當我發覺鐵招技計wave既時候，當堂覺得成件事好睇左好多

黎緊CF合作有機改

風聞CF既寵同機械關系好深

蒼係指邊一隻？

六絃之首．蒼
霹靂既，已絕版

有冇公會招人

何家公雞何仙姑

有黃忠,雨柔同一葉
就係冇蒼

冇既就唯有袁紹頂住先 不過減半回，仲要得1.95倍，低過蒼少少，仲要係6*，三圍一定唔及7*既蒼
亞瑟隊正常情況下版面得3粒光連埋，蒼要首消光其實好易

唔好玩阿瑟啦，無前途架

Lv.幾？

15

182咋

3930

而家113/115全活人

Lv.15既通通死開

請問可以點組

覺唔覺而家得返抽卡最好玩，抽完就無野玩

原來雙子仲可以升

奧丁有排都唔會復刻，唔洗諗架啦
雙子天蠍練到all max再突破，跟住……愛德華……安多 呂布隊可以咁既，洞賓就可以塞番呂布入隊

冇值得刷既野

公會可以復刻既

而家輕鬆玩仲好啦

公會關好貴，同埋一星期一次，要7個禮拜先搞得掂一隻異轉奧丁

修羅場下禮拜
雙週超級尾王跌龍刻機率咁on9嘅 今日打咗十幾場可以全部跌龍刻

巧悶⋯⋯

依家悶到雙週都照刷
預咗倉管 冰封咗可以消都睇唔到啦

我聽日先入到呀 啱啱退咗舊果個

2xx,可唔可以留個位比我。
我而家個個好小人講野

2xxlv

咁我直接 洞賓 雙子 愛德華 天蠍 呂布 ？

練住先啦

我諗緊轉唔轉 公會全部台灣人,都係無人講野,唯一好既係公會任唔駛煩

即係呂，呂，呂，雙子，天秤/阿努，仙姑？張果老有冇用？其實懶得練咁多複製人

張唔值得擺 有三呂仲練咩

咁我乖乖地練三張呂啦

睇個勢今期冇修羅場，冇需要練其他搏加成

如果咁組另一邊搭返呂仲好啦

Yes 我上線都係睇下聊天室

我仲記得之前同公會啲人frd到開埋Whatsapp grp

好warm呀

沉曬底啦 唔上連登都唔知仲有人玩緊神魔

洗鬼轉咩
入公會就係為個公會任 次次都收齊獎

根本冇需要轉會

真係有野 上黎呢度已經解到

香港除咗連登好似冇乜地方討論神魔
有既都好靜好少討論

有人玩先有得討論

你不如話香港有幾多個討論打機既地方

痴撚線抽左100石中左5隻何仙

rich

5隻

何家仙姑何家搓

想追多隻呂 點知

當你抽果時 嗌佢個名 就會岀黎

認真 我係嗌呂洞賓 真係岀咗 已經唔係第一次

點解唔係加倍日先抽

我大嗌Terry唔出Terry卡比我

Gay

都至少要有up先得嘅
我好耐之前叫朋友幫我抽洛基
仲專登放咗洛基個樣係我部手機隔離
點知岀咗妖狐

用Terry做whatsapp icon會帶來好運

俾人抽先好運 昨日俾朋友一抽呂

同兩個fd開個神魔whatsapp group用Terry做icon，我三張呂都係自己抽番黎

想入whatapps group

有好多會唔打架

用道羅斯做icon

公會任打唔齊點解唔即刻走
自己公會5成活人 都次次攞足獎

用6星木狂做icon

祝融依家有冇用？

改版前兩日抽埋祝融齊全系列，不過都懶得練，上個版本好似做比三國貳既成就，個個都用拳王隊

想問下呂布隊係咪一定要放雙子
而家放緊
呂布 月讀 奧丁 蘭斯 貂蟬

暗隊唔放雙子同火隊唔放京一樣
其實月讀唔一定要用

祝融係幾好用，做隊員cd5 10倍，配火古信長個啲好好用

咁我雙子換月讀？
有無其他隊員要換走

我火古希同火希都有，係無京

貂蟬CD太長 有冇天蠍/棄天帝/快樂王子
CF 果隻暗神都得 7CD 解版+神族1.x倍攻
無京Same

貂蟬配呂布組合技，滿技8cd全隊3倍攻+轉屬算係咁架啦

除左棄天帝其他都有

貂蟬要發動技能後先有得減cd，12cd太長啦而且呂布生存力差通常都用唔著第二次，擺天蠍都好過擺貂蟬
本身呂布有轉珠唔洗擺咁多轉珠，多界王拳增傷會稀釋，擺d解版卡，例如暗埃，優格圖呢d
呂布 雙子 天蠍 奧丁 解版

啱啱申請咗

我喺公會就好多嘢講

我哋個會都拎到全獎賞, 每次大約都有7成人打.
啱啱個公會任可能會長踼走咗啲人又收返啲回鍋, 有返9成人打任務.

不過有時好唔明, 個公會任得4個, 打晒有1石, 坐底160分,
打多場已經200分拎晒獎賞又多2石, 都係有人唔打夠分.

懶 宜家我個公會都八成活人 雖然次次討伐同修羅都頭三 不過公會仼完全唔需要理就全亮左

呂布隊冇雙子天蠍其中一隻你都係唔好玩啦

仲有蘭斯頂住，不過三圍低

蘭斯會比附加消除消走，天蠍唔會，同埋如果用凱拉既話有暗族符石，天蠍都食倒個效果
其實問呂布隊點砌果位巴打有雙子既

神

最近回鍋 想問下揀邊隻好

之前用開呢兩隊

有無雙子?有就塊面黑色果隻，暗希都一樣放雙子
無就求其得啦

蘭斯消左再開好易姐，有奧丁補番血都唔太差，係貂蟬換個短d既轉珠比較好
蘭斯好過天蠍啦，呂布既話放蘭斯唔放雙子添，乘出黎攻擊只係差少少，竟然係咁兩回轉珠好過純轉心啦，你平時都唔會用燃燈

有雙子 不過冇升過技
而家升技都係食屎萊姆？

除左食4*史萊姆，就只有食雀

又有揀暗神嘅回鍋玩家

唉

funson蛇夫
神有露娜 孫果姥 呂何
妖就仙女座
神揀邊幾隻入隊常駐好

我都申請左，會長

其實咩係funson？

分身？

訓身？

你個game name係咩？

大獎沒我份？

唔好意思，「加個朋友」巴打
公會115/115
收唔到你了

115個都係活人
想踢走一個位比你入都無

好呀

「血植異足 ‧ 鐵拐李」的隊伍技能將會得到永久強化，一躍成為隊伍中的輸出主力！

為了配合機械族的行動值特性及鐵拐李的持續性技能效果，我們將會針對其隊伍技能作出加強，自身輸出將有大幅度提升，木符石的產出更加穩定，無論是鐵拐李自身及整個隊伍都會受惠！

新隊伍技能說明︰
場上有附加效果時，「血植異足 ‧ 鐵拐李」的攻擊力提升 2 倍。
每首批消除 1 組符石，於該回合結束時，將 1 粒符石 (木屬性以外多於 3 粒的屬性符石優先轉換) 轉化為木符石，最多可轉 6 粒。
發動條件：以血植異足 ‧ 鐵拐李作隊長及戰友

此項調整將會於下週 ( 3 月 12 日至 3 月 18 日) 內進行的更新中實裝。

多左2倍攻

前幾頁我先提及過會調整個機械
所以我覺得呢個族將來要睇高一線

艦隊play

6張鐵拐李

5張先岩，配木巫/七枷社

terry又屌兩屌就驚

pierce招呂洞賓

今晚出八封gnn定版本尾先出

此外，虛影世界黑鐵時代將開放額外挑戰關卡，成功挑戰的召喚師將能把「絲堤」納入麾下。

唔出奧丁老婆

Terry成日走數，曹丕都冇出啦

機械老虎幾勁

頭尾劍齒虎，戰友左邊放京有冇得諗

仲有冇其他公會收人？

原來鐵拐李先係大獎 我仲以為係三獎 唔怪得BUFF完攻擊又BUFF產珠

勁到癡線
cd短又可開關

原來都係隊員命 做隊長要配機械獸

火希蛇夫繼續升天

頭尾老虎+京得返3倍

絲堤係咪主要玩佢主動技，隊長技隊伍技冇乜用

唔覺屍體有用

絲提cd太長，露娜爆發都溢傷
唔係必擺

老虎又可以配雙子玩

就係岩岩睇倒，以為純火就得，原來睇漏左個2字

火希隊用

放咩隊

火隊已經突破天際

配火古，京老虎，隻京疊完可以去到56倍

我又睇錯

不過火古配京都係難疊，又要就番京下面直行又要6粒or above相連

自己機神合體配人地劍齒虎？

剛好2火屬

疾速機械劍齒虎 卡面係無牙老虎

係 仲要因為招主動技無得自己劍齒虎

就係咁，不過都係唔想練機械獸住

個名令小弟聯想起索斯機械獸

一抽入魂抽到 有無人知係咩黎

人妖

圓桌騎士其中一張大獎，曾經係4封王隊專武（隊友）宜家最多入三藏隊

點解剩係掉落火，暗機械獸？

btw，你個活動邊度走出黎

其實一抽入魂好似咁廢咁，仲以為有得揀

買火巫figure

齊齊打絲提

火巫Figure好唔好J

依家d長註增傷都係5-6cd 1回合增傷幾時改做3-4cd

下個post名

絲堤

打錯左

劍齒虎組落火萊昂&九封隊 有冇得諗?
又有得食個行動值隊伍技 追打又痛

絲堤放兩隻7星玩具精靈即係點？
放兩隻千千入去？

垃圾屍體

究竟要去到咩地步先會用合體機搭劍齒虎黎玩

娛樂性質

隊伍技直接無視

多謝HKG收咗我 我會好好咁玩落去

絲堤唔係妖精

以佢既技能同種族黎講，都唔知點配隊好，可能都係普通水隊隊員，再唔係就蛇夫隊

根本冇用

1001

2002

燭龍刷邊級好

超級必跌

超級王掉卡率低到

其實中咗呂洞賓仲值唔值得抽八仙

鐵枴李

佢勁過呂洞賓？

我發覺神魔啲卡實力愈來愈懸殊
北歐同狂魔係咪已經收哂皮
啲星座得返2~3隻勁 雙子天蠍？
3巫係咪都淘汰咗

唔同範疇，唔同屬性，無得直接比較

狂魔變左做解版撚
北歐睇屬性，血回都夠用係隊長讓技麻煩
隊員夠神既話（雙子呢隻）補到個輸出就ok

星座一向都懸殊

3巫本來水巫危險，阿特蘭提斯一出就又有排威
木巫一向安全
係火巫頂唔到黑金火妍

狂魔勁？
抽到呂洞賓之後秒到冇朋友
好似打爆咗機咁

狂魔做隊長唔入流，得二三線
三色狂魔主動變解版，好長cd，功能卡唔多出場
光暗狂魔變咗兼具，暫時未有佢哋必要既位置

火巫得番一個賣點，就係昇華入場減cd，急住開就可以帶火巫
星座係天秤雙子人馬天蠍算係必練，其他得閒就練下咁啦
狂魔得番幻化水火木狂算係有d用，其他果d得個睇字

有3隻鐵柺李

得3呂洞賓，冇鐵拐李

留石等hunter

兩賓一李

3李真係幾勁

道羅b 用火巫好過火妍

李 木萊 毒龍 怕羞 木巫 李
咁會好啲，2萬5血，不過得2千幾回差啲
主輸出係李，讓一隻怕羞冇分別

有冇人中過減傷既bug
我帶雙馬休去打轉心照扣我12200 ，開埋陸遜都係12200
食咗一粒石之後，就變返5xxx，開埋陸遜就4xxx
然後再食多粒石之後，又變番12200
on9 madhead

講返先係七封毒龍

你其他隊員係咩？

但木巫唔夾怕醜草喎, 希同古希都落扇草, 鐵改完讓個位放草都得
火巫唔只黑妍, 仲有機械虎, 希同古希都落京虎, 古希仲要幫埋蓄行動, 虎好快就100%加埋追打主動個2.5倍仲勁
水巫入亞特, 風水輪流轉呀, 出得最多既變番佢

懷疑隊員有木巫⋯⋯

人馬木巫那歧陸遜

Case closed.

有木巫會冇減傷㗎咩？

開住木巫冇減傷效果

屌
sor柒咗，啱啱回鍋

神魔五年來的無限Loop事件就係木巫減傷

成四年冇掂過隻game

開木巫減傷無效....

木巫初出嗰陣好似係四年前

我棄嘅時侯係用緊暗希，啲巫掂都冇掂過

我都有時唔記得
開住木巫用減傷龍刻比人一野打死

另外問下隊那歧咁砌啱唔啱

木巫搭陸遜，你話岩唔岩

陸or巫 二選一

咁換咩好？
我想換鐵拐李，但係我冇

屌我仲要俾隻陸食咗隻400經既嘢

都唔知你有咩
點比建議你

木巫減傷

水巫木奶

最尾嘅係鐘離權

權權木屬？

唉記錯
總之係舞龍舞獅嗰隻啦

蛇妖算啦,都無得揀

木妖木魔入鐵拐李隊冇倍攻喎

升滿隻木精獸/等毒龍復刻

冇野啦，你話讓一隻

999

反正用木巫都冇減傷，不如用風狸，反正都係1.5倍攻，又唔洗讓一隻